# Панель тарификации и видеоаналитики

В разделе «Управление тарифами и видеоаналитикой» вы можете изменять настройки тарифных планов камер, подключать и отключать элементы видеоаналитики.

Для перехода в раздел нажмите пиктограмму в виде чемодана в верхнем меню.
